點樣聯絡Instagram

話說我個ig business account唔知做咩
無啦啦有d咁嘅嘢

request review又冇反應
ig 又冇email 聯絡到

唔知可以點
有冇人可以比意見我點處理
唔想del account從頭嚟過
又轉唔返去personal account

個account需要promotion做生意

Push